全世界都集中曬係肺炎, 冇人再理黑警

2020 年 1 月 19 日

黑警上武漢齊抗疫啦
唔係愛黨愛國咩

支持香港警察上武漢幫同胞齊抗疫

高鐵示威connect埋運動

搵武警扮黑警咁過癮？分分鐘係d武警帶肺炎入狗屋

點會無，黑警會幫忙上武漢抗疫

武漢暴徒收美國錢詆毀國家 詆毀醫療系統
造謠引起社會不安
支持公安嚴正執法 立即槍決武漢暴徒！
仲有上海獨立份子 上海自古就是中國不可分割
留灘不留人 支持消滅滬獨份子！

支持黑警

支持黑警回國渡過難關

對黑警的仇恨是永遠不會忘記的

黑警唔批集會添呀!!正仆街

人無事先做到世界冠軍

毋忘警暴